覺唔覺d牙醫護士請親都係靚女

去過幾間診所都係靚女做護士

毒撚唔夠膽去好耐無洗

戴咗口罩個個都靚